如果共和党人想重新入主白宫，俄亥俄州是他们必须拿下的摇摆州。 约翰·卡西奇:共和党2016年跛行的黑马|W。 James Antle III | 2014年11月3日|每日野兽 
 在Showtime时代，湖人队的比赛成为了吸引球迷和名人的必看赛事。 如何将快船从唐纳德·斯特林的种族主义魔爪中拯救出来 
 换句话说，这本书是每个美国公民的必读之书。 阿富汗妇女秘密诗歌中的美与颠覆Daniel Bosch | 2014年4月6日|每日野兽 
 如果迈耶斯想让他的新工作日晚上的演出成为每日必看的节目，他还有一段路要走。 塞斯·梅耶斯在《深夜秀》中开始不顺凯文·法伦| 2014年2月25日|每日野兽 
 它现在是衣橱里的必备单品，就像t恤或牛仔裤一样。 黛安·冯·芙丝汀宝庆祝裹身裙诞生40周年|艾琳·坎宁安| 2014年1月14日|每日野兽 
 突然间，作家和画师发现自己被推到了那个必须服从的上帝面前。 潘趣1890年历|各种 
 突然，他们不约而同地向斯芬克斯提出了那个必须服从的上帝问过他们的问题。 潘趣1890年历|各种 
 必须服从的上帝不是命令他们去寻找大难题的答案吗? 潘趣1890年历|各种 
 上浆、打槽、熨烫，所有这些都要花费宝贵的时间，而这些时间本可以用在一些必不可少的衣服上。 《幸福家庭的秘密》(1896)|玛丽昂·哈兰 
 这是她那种一旦上了船，那姑娘就是我的了，我就必须而且应该占有她的那种可怕的感情的最强烈的形式。 极限|艾达·莱弗森